汽車股好唔好買?

長城 華晨 吉利 比亞迪 邊隻好

長城15年爆升完
吉利依家又高位
比亞迪等爆炸
華晨唔識講

Tesla

唔好 你返過大陸就知

特斯拉

車價係越黎越平
人工越黎越貴

法拉利啦
Race

長城等七先入
汽車股週期性炒一炒

東風呢

489 rubbish

點解咁講

比亞迪電動車得淡笑, 遲下保貼無埋, 死得仲快

個人睇好華晨，入左兩手試下水溫

次次炒車股 佢都升最少
product line又老化

邊隻龍頭買邊隻

爆升

吉利 又畀 D insiders 春江鴨 沖入 ...

唉 ... 依個世界識人真係大撚哂

希望吉利今年上到$10-12